有冇人知最近好多學生玩果舊白色膠係咩黎

搭地鐵見到個細路拎出黎搓下搓下之後又擺返入盒

核突膠？

好似叫咩史萊姆

鬼口水

精液膠

米青膠

儲男同學嘅精液

我督精

灌腸用

玩具反斗城 及各大百貨公司 均有發售

嘉明表哥

擦子膠